女仔對你絕情有咩計?

已經block哂我
又唔聽我電話
就算我話要死都唔再理我
點解可以咁絕情?

基路難行

無計，8成有第二個
早啲訓識過下個

搵另一個啦

你做左啲咩先得架

隔幾年 以勝利者身份出現 佢自然會思考點解唔同你一齊
如果你對佢仲有興趣

可以搵翻佢既 不過要記住 佢付出要多過你 先好理佢

係你條女 定 溝緊?
不過都一樣,9成識到第二個

算啦 放低啦
有啲女人真係垃圾黎 講兩句唔岩聽都唔得
佢地咪永遠停留係自己個comfort zone到囉
下下都對住你講甜言蜜語嗰啲男人 你自己諗下要唔要得過啦
不過算啦 講你都唔撚明 弱智咁 唔撚聽人講
咁撚樣既性格都做到社工 我真係祝你好運喇
希望你搵份社工可以做耐啲 之後黎bin我c thanks
不過我諗邊個請著你 我真係恭喜佢 請埋啲咁既西女人